大家身邊有冇一啲女仔係咁？

身邊有啲女仔，佢地個樣唔差但又稱唔上係好靚，性格都有啲缺點，但係無論男定女都係會好保護或好錫佢地，一大班人行啲男仔會圍住佢身邊轉
但佢就算同男仔好close都唔會比人感覺係佢地有野/姣，女仔之間唔多唔少都會有妒忌心 但自己同佢相處果陣都不知不覺會想遷就佢/唔捨得嬲佢

大家有冇遇過呢啲女仔？其實好羨慕佢地
點做到咁撚有保護慾

輕輕一推

有啊，生得矮，幾可愛

唔好羨慕我

冇

點講呢 咁既女仔可以叫做無咩所為 對人真 好講個d所需娘娘

通常佢地都係細細粒

點做到咁有保護慾

俾人感覺太弱小,需要特別照顧

俾人感覺冇機心

肥絲完全就係呢種人

親和力

突然想變矮

其實依啲先最大機心